有冇人今晚加左tsla?

諗緊set幾多錢之後訓教